tvb下一套劇會播2006年嘅蘭花劫！！！！

[無綫][蘭花劫]
**最新消息**
**原諒呢張低清圖，你之後睇《蘭花劫》可能都係咁**

**TVB回應傳媒查詢：「該劇於2007年製作，同年透過TVBI發行至海外市場播映，乃無綫劇集片庫中的滄海遺珠，主要演員蘇玉華、田蕊妮、唐寧、胡定欣、陳錦鴻、黃智賢及胡諾言等全程投入，用心演出，贏得不少好評，而劇集當年並於香港第一所監獄－中環域多利監獄取景，真實感強烈。《蘭花劫》將重新以數碼技術優化聲畫，誠意值得向觀眾推介，該劇將由5月29日起逢周一至日晚上9時30分播映。」**

係呀，個卡士係咪好怪雞呢？蘇玉華、田蕊妮、唐寧做三姐妹，仲有陳錦鴻，呢套喺2006年拍好嘅戲，其實無綫收費台同埋海外一早播咗，之後就一直放喺倉底冇喺免費台播。

突然傳消息，話接《不懂撒嬌的女人》棒喎！由4K一跌跌返落標清（係呀，連高清都冇），真係好大衝擊。雖然係蘇玉華少有做反派，加埋田蕊妮一定有保證，但11年前拍落，真係叫人卻步。

我收到風，大台已經喺倉底拎返《蘭花劫》出嚟再剪過。雖然仲有一段時間先播完《撒嬌》，大台又可以好似《三生三世十里桃花》咁突然抽起又得，或者其實係喺1900線播又得，依家講乜都係言之尚早。

本來話播嘅《三個女人一個因》唔知做乜要抽起佢，我好想睇……次次黃智雯擔正就畀人抽起，之前《超能老豆》又係咁，真係唔好彩……

#無綫 #TVB #蘭花劫 #蘇玉華 #田蕊妮 #唐寧 #陳錦鴻 #不懂撒嬌的女人 #三生三世十里桃花 #三個女人一個因

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

拎嚟反襯4k有幾清

咩係三個女人一個因